單身太耐 再拍返拖

如題 同前度分左手一年幾
最近拍返拖 好似有些少唔慣
好似習慣左之前一個人既生活 雖然同佢出街係幾開心
有無手足可以解答下 單身一排再拍返拖初期係咪會有少少唔慣

答你唔到 連拍拖既感覺都未試過

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再 努力愛 也顯得不自在
不懂得如何談戀愛

還是我 太愛你 對過去太放不開？

巴打move on la 我知好難雖然

加油呀 充實一下自己 有個charm既氣場 要拍拖其實唔係難事呀

點解啲人淨係放負皮又唔留言
我真係想要解答
我唔係臭雞公廁想玩弄人感情 都想一步一腳印咁認真拍拖所以先上嚟問
係咪自己毒左一年唔適合拍？

你拍到都好
我耐到依家再同人發展都唔知點發展呀

懷內 放滿對你的愛 難怪一直也再沒法戀愛

單身太耐？

如果跟你個邏輯，毒左一年就唔適合拍，咁你以後都唔洗拍啦
自己諗清楚拍拖係為乜先，由0重新出發

試過差唔多情況
最後發現係自己唔夠鍾意個女仔
你最好分清楚係唔慣定係點呢

你係鍾意對方應該唔會有習唔習慣問題㗎
你點唔習慣法？

一年幾就唔識？ 咁我依啲分手五年嘅係咪要去少林寺

因為你唔係真係鍾意佢

瘋狂做番次愛就會習慣返

分手未

人大左 就會平平淡淡咁拍拖唔似以前咁轟烈愛情 可能冇以前咁情緒波動 有時安穩既愛情又未必壞事

我諗我都同你一樣
其實依家諗返可能真係自己未去到好鍾意個男仔掛
佢嗰時都睇得出有啲異樣
佢都問我係咪唔慣 但我答唔出
都係回歸返單身先適合自己咁

我鐘意但係唔想一嚟就all in 上一段就係all in 左 每次唸返all in完會Hurt就驚

講好sweet既野既時候 會有少少覺得骨痺

我希望只係未習慣啦 因為我都想見到佢既 會掛住既

咁又好似係 我會期待見到佢既 都會掛住 仲傾左勁耐電話 好開心 定係我一時未習慣熱戀呢樣野？
我地係因為都好感所以大家選擇左開始

係呀 今次情緒無乜大波動 唔似初戀咁 唸起陳奕迅首粵語殘片

都係嗰句啦
初戀乜都唔識乜都試會好新鮮
到之後拍就慢慢會麻目
單身左幾年又再拍話唔定會再搵返隻新鮮感呢
利申: 單身廿幾年

現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次

單身咗6年 近排遇到嗰有好感嘅
但真係完全唔知點Approach
變咗一個乜都怕乜都驚嘅毒撚
好似都係自己摺翻埋好d